我好緊火邊個可緣捐條女比我過夜

我好痛苦好多精子

小妹

Tg hugo1991

你幫我搵條女我捐俾你

個名...
樓豬最後如果真係約到
約到個係個名咁嘅人都唔出奇

搵個男人屌到你射

取笑小妹個名？

我捐我幫你搵埋

放過我

可以旺角開房？你好大波

WhatsApp me

屌我呀， 大力屌我呀

對唔住我劉精

點解啲手指可以咁撚短